［讀政治法律入曬黎］當警察唔執法，市民可以點

藍絲無法無天，喺觀塘連儂牆當街非禮女仔及打人

睇完依個post，已證明左香港治安已經好有問題
警察包庇支持者犯法，選擇性執法

沙田果邊仲要報警都無人聽

咁市民應該仲有咩途徑保護自身安全？

我無野講

我又無野講

快啲入黎

既然黑警唔執法
咁香港市民都無理由交稅養呢班垃圾
炒得

全民武裝
如果黑警偏幫連佢都打埋一份
有樣野叫自衛

無限正當防衛，是指對正在進行行凶、殺人、搶劫、強姦、綁架以及其他嚴重危及人身安全的暴力犯罪，而採取防衛行為，造成不法侵害人傷亡的，不屬於防衛過當，仍然屬於正當防衛，不負刑事責任。正當防衛超過必要限度造成重大損害的，應當負刑事責任，但是應當減輕或者免除處罰。
基本上唔打死人都唔到過份自衛
拗斷佢一兩隻手腳其實岩岩好

拍片抄底佢警員編號之後報ICAC告佢懷疑收受利益?

如果啲意見有已發生過嘅例子就最好喇
唔係手足會唔敢以身試法

又要打警察 又要警察救自己 成班小學雞 ！

警察執行職務係天經地義
佢有糧出，糧係納稅人俾，服務市民係應該

將兩樣拉埋黎講就知你係藍屍小學雞

一邊就收錢撐警 成班郷音佬叫口號都未撚識叫 就出泥柒 另一邊就龍蛇混雜 九唔搭八 成班小學雞咁 是但撐一邊都會令到自己嘅智商低到極點 最可笑兩邊都有香港人

另一邊就龍蛇混雜 九唔搭八 成班小學雞咁
你想講咩？

很遺憾世界上會做野0既差佬根本少之有少. 就算係港英年代, 班垃圾都係唔做野

你唔係以為爆竊案會捉到賊呀嘩, 睇得刑事偵探檔案太多啦

推

打電話搵消防，等啲猛男震住班黑社會。

消防都唔係好多係黃架

不過之前佢哋話，遇到元朗咁嘅情況佢哋會幫手。

唔係黃就唔等於幫黑社會喎

Btw, 我會接機！
———————————————-
請大家集中火力推8月9-11日瘋狂接機呀！

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

文宣有彩色、有黑白！

係嘅。如果有咩事都會搵佢地先